我好辛苦

究竟做人嚟為咩
點解永遠都係我錯
我好攰
可唔可以放棄

唔好放棄
你還有我啊

咩事

我仲辛苦 做咩決定都係錯 覺得自己好廢 做人真係好辛苦

覺得就算消失係呢個世上都冇人會care

屋企人不斷令我病發
然後厭棄我
無視我

講出黎我同你分擔一下啦
我好care你

4千蚊仲緊要過自己個女
總算睇清楚
屋企人喎
笑話嚟

佢哋明知我有病
我已經expect佢哋會體諒
但都唔好日日令我病發得唔得
其實我係咪執番嚟

睇開啲 依個世界有邊個真係唔緊張錢
有好多人生存得辛苦過你 例如我

我都試過情緒有事現在好了
有興趣tg

出多D街
搵下朋友行山行街打波傾計
小D留係屋企 或者 搬出黎住

有興趣

冇咩朋友

我
大家一齊加油